---
title: Monev Program Cipta Media yang di Laksanakan oleh AJI dan ALDP
date: 2012-08-02
categories:
- laporan
- Aldepe.com
---

**Tujuan** : Monev Program Cipta Media yang di Laksanakan oleh AJI dan ALDP

**Lokasi** : Jayapura

**Alamat** : Kantor ALDP

**Jam** : 2 hari (Pukul 09.00-18.00 WP)

**Hadir** : 
* AJI Indonesia (Asep, Anggara0
* Staf ALDP (Anum Siregar,Corry Silpa,Yusman,Jerry)

**Ringkasan** : 
* Mengevaluasi program Cipta media yang sementara di Jalankan oleh ALDP
* Mengukur sampai sejauhmana tingkat keberhasilan dan hambatan program
* AJI Indonesia memberikan masukan untuk perbaikan program selanjutnya terutama mengfokuskan pada SMS Frontline sms dan jaringan kerja penulis untuk webiste ALDP.
